情景題 如果你係咁既情況出面又有人你會點做

1

放佢入屎眼

2

3

4